2019-2020，日系在港最高人氣十大！

1. 鬼滅之刃 無限列車篇
2. 鬼滅之刃 無限列車篇 主題曲：炎 LiSA主唱
3. 鬼滅之刃
4. 鬼滅之刃 主題曲：紅蓮蓮 LiSA主唱
5. 天空侵犯
6. 加速世界
7. AKB48
8. 半澤稙樹
9. 日文字旬果
10. 水卜日文字

石原BB呢

7. AKB48 failed

冇拍片啦

宮脇咲良
矢吹奈子
本田仁美
Momo
Sana
Mina

source?